[錶撚入] 擺低你哋戴緊嘅錶(76)

各位繼續

(75)

【注意事項】

1）避免購買行貨 Seiko / Grand Seiko，全面封殺香港代理「通城」

罪證：2019 年勾結黑警散仔協會，推出散仔協會 42 週年特別版手錶

通城作為香港代理，必定跟事件有關，做法完全係同廣大香港精工用家過唔去
Seiko HQ 作為生產商亦責無旁貸
真係要買精工，請買水貨，一蚊都唔好俾通城賺

2）買錶還買錶，最緊要唔好買 BALL

罪證：2015 年勾結黑警散仔協會，推出「警務精英特別版」手錶

3）Casio 都古古惑惑，大家自己留意

【FAQ】

1）點解貼親 Rolex 同 Panerai 都收到咁多負皮嘅？

呢度係咁，入鄉隨俗啦，大家冇惡意嘅。

2）你哋平時講嗰啲 RR 同埋 M 係咩嚟？

香港其中兩間買水貨錶價錢比較相宜，質素有一定保證嘅舖頭。
so far 冇聽過有人買到假嘢。

一間係稀有稀有 R__e R__e，另一間係 M_____z。請自己再 search。
雖然較平，呢類舖貨源相對冇咁穩定，想出手前建議再問下對方確認。

3）咩叫 BT，咩叫 AD？

BT 即係 Boutique，品牌專門店，係錶廠公司自己開，唔係香港代理開。折頭少甚至冇折頭，但款式齊，服務好。

AD 即係 Authorised Dealer，一間錶行拎咗錶廠嘅代理權，可以賣佢啲錶。一間錶行通常唔會只係得一個品牌，一賣就賣十個八個 brand。折頭多啲，但款式冇咁多，服務同埋 sales 對個別品牌認識一定冇 BT 咁好。

各位自己揀。

仲要影macro shot

nplm

收返埋佢啦好嘛

留名一身蟻

可能係全個底最見得人嗰度

唔出透底都冇咁嬲
擺明玩鳩d 買家

真係獻醜不如藏拙

d 倒角打磨靚到

啱啱去咗尖沙咀AD問Zenith CM有冇貨，佢話可以留電話，應該今個月中會有貨，唔知係咪真
我照留咗電話

原價？？

No

Zenith新錶

請問咁多位巴打，Seiko既水貨香港邊到可以買到
唔該晒

芋泥留名

請問巴打們Zenith El Primero A384 邊到有得買

好多間ad 都有 唔難搵

Thanks

是但去間大d 既東方三寶個d 都應該見到

做咩唧佢....

Good choice

又跌錢
同本身隻黑金完全唔同feel

好快手

wow 唔買鋼帶？

有無咩comment

隔離有隻 sub 喎

因為窮，所以打算拆GMT個條落去共用

簡直係超值，雖然只係換咗配色，但成個感覺耳目一新

好多間都話年尾先有

仲有覺得Tudor打磨技術好似好左

平玩B01

戴綠面，落街收錢

睇完呢條片真係不得不佩服 JLC
得十隻成千幾萬嘅錶都拍套戲介紹比窮人欣賞

多啲人識先知佢勁
唔係以為係普通6萬蚊既款

師兄可唔可以影下側面比較下? 想知薄咗幾多

睇完咁多位推介睇黎都係唔好買g shock 同精工
Omega 新moon watch 宜家係咪淨係可以係BT正價訂？
肥仔手驚IWC Mark18 太細隻
聽日去試下先

3861 得 BT 先有
AD 未有

好似麻麻

個制要扭

仲要45mm 點解唔可以整隻40mm既EP21

正巴打幾折買

唔...以下係直徑32mm嘅9300機芯塞入42mm殼嘅情況

EP21 粒9004直徑係33mm, 所以嘛...

四月又忍唔住入手新錶

又一個大芋

唔係好明 但多謝巴打解釋

今日戴石英錶

ching意思係ep 21機芯咁大，根本塞唔落40mm嘅殼
btw 隻omega好似係44mm

明白 有時真係覺得佢太大隻 最後賣左

巴打好似好多fpj

啲index黃得幾靚

依家冇得黃喇
最近有得咁黃的 index 都係廿幾年前嘅 model

Rare rare?

想問rr 網上個價係已經折實左定仲有得r多d?

今個月淨係買呢隻好喇
有咩下個月先再買

你 FB PM 佢哋最準
不論係貨量，價錢都係

屌本身想入去睇jlc ultra thin moon無貨,
眼尾比我見到呢隻比個藍面毒到

剛剛入手

Vip 水貨黎講都算出名同大鋪

How much bro

36600

FPJ fan無誤

鋼帶39xxx ?

買完一隻又想買另一隻

Tissot平時有無折，有無人買過。。

相中是超霸57, 42mm

最細嘅9300 chrono

嘩！係傳說中會冬眠嘅石英錶！
爸爸~~~~~~

好似無更細了。雖然我都想佢出40....

sor自膠
以為呢隻係speed master racing嘅down sized版，原來嗰隻用更加大嘅9900機芯，所以有44

咁多貨
出左三日見到勁多人post

你呢隻有冇misalign 好似成日見到有misalign

果然係促進香港經濟

43 Big Pilot 有得睇啦？

想問下有冇師兄會知道呢隻錶係咩嚟

好似就無歪到

竟然

白金

係咪月頭就個個入新錶，一年有12個月架，各位大芋唔好咁癲啦好唔好

對大芋來講一年有15-20個月不等

似係60年代既款

自己白金
另一隻比條女

啱啱發現到呢隻Omega worldtimer個錶面好好J
個價錢都幾吸引，不過唔知難唔難買到
大家點睇呢隻？

beijing 不了

而家係咪唔會再寫Hong Kong？

一直想要隻BP但真係太大隻，新BP43有啲希望但tudor隻新熊貓又幾正，又要掙扎了

換錶帶止住癮先

好似每個post都會屌一次呢隻omega用悲精

我都覺得個樣吸引架。所以多人問唔奇
不過問一次就要提醒各位一次
悲佢老母閪精啦

原來出左幾隻新41mm 透底chrono

去IWC event 會唔會有得試戴新錶？

please check

真係好多錶唔係悲精應該就會入WISHLIST
IWC隻WORLDTIMER真係幾好玩 可惜

會有
但之前冇約過既 而家應該full曬難d

Book左17號，主要想試BP43

新款？

應該未有現貨, 我諗最快都要4 月尾

好多 Worldtimer 錶廠都會落心機造錶盤，畢竟都係相對複雜同定位稍高
但就係悲精，幾靚都買唔落手

我以後買WORLD TIMER只能夠買舊錶鳥

認同

IWC MARK 18 真係對我黎講太細隻 今日路過試埋GS 白樺面幾靚但係都係細隻左d同埋out of budget

個Sales 仲話有個Youtuber 都買左隻白樺面仲拍片介紹 係咪就係龜巴

2-3 萬日常粗戴仲有咩好選擇 如有GS 普通機械機芯Heritage 係咪好選擇

但係加多少少又會想買GO senator 🌙 底者IWC Big Pilot
之不過又會失去左想買隻平d既日常粗戴

窮撚一錶走天涯

加油
之後一定可以買多幾隻

如果手粗, big pilot 粗戴日用無問題
我都係咁

見到tudor新熊貓心癢癢

真心正
想買白

等水貨

係 細個麻麻地白面錶覺得好老土
但人大左口味又轉左
好想試下白面

白面錶其實好搶眼 最好當然黑白錶各一支

真 之前行街見到隻白面omega
好想射精

好貼切

點解等水貨？

只能射落窗前
望錶止渴

白同金先正
本身想買金
但佢新出左白色
立即狗衝

平啲想買鋼帶版多啲

鋼帶行貨無？
平幾多

我見到你隻iwc都射

唔及巴打們個d射得咁多

咁得意
METAS 認證 係 +0 至 +5 秒每日
真係好介意嘅話可以去廠搞嘅

問題係窮唔捨得呢個價粗戴嘛
其實手夠粗既話BP46 定新既43好

pr+date window vs 細size背透

母親的抉擇

其實鐘意錶有日期背透 但係又唔想有power reserve
兩隻每樣中d

如果IWC BP 同GO Senator Moon-phrase 比邊個好

好似ap

都幾唔一樣，有冇上過手？

有冇人睇緊ap個live

痴撚線

呢隻乜撚嘢事

不如將AP除名三大

佢老味，唔係個live放出嚟，我一定唔信係真

大家點睇呢隻? 精工同小島 合作款 心思思
形號: SBXC097

佢係咪本身1/4發佈架
遲左十日喎

睇唔透

850k usd

諗起萬希泉隻ironman

大佬唔好咁痴線啦

勁痴線 不過我原本以為個成交價會再高啲

遲d成隊Avengers整哂出黎

而家先係戲肉

唔係好明 點解而家又再拍多次？

頭先係拍其他嘢

咁頭一串係拍賣乜嘢？
第二轉係打拳嗰條友用過嘅唔知乜嘢
第二轉係同Serena Williams食一餐飯

仲有同人打golf同埋參觀佢嘅collection

我都唔係好留心聽
第一轉係golf
第二轉無留意
第三轉係球拍同食lunch

最後係5.2mil usd 史上最貴嘅AP

5.2mil真係好痴線
雖然佢係Concept又係孤本
呢一次live睇得出Francois現場講嘢唔係好叻... 唔知係咪因為隔離嗰個係Kelvin Hart

有人講話成件事好歡樂滿東華
我覺得形容得好貼切

好核突⋯⋯

買呢隻好過

堂堂AP拍Mavel真係影撚cheap晒

屋企人送左隻 萬希泉
小弟對錶係零知識
可唔可以講下

隻錶暫時唔係手頭
純粹想了解下

邊到有得扭

呃我唔到，明明係 Invicta

一番心意好好珍惜
家庭聚會時佩戴

有冇巴打鍾意玩積家 呢隻好靚 有冇推薦邊度買
我見官方價錢50k，咪抵玩過撈好多？

其實而家大部分錶都抵玩過撈

完全一樣？咁我都可以慳番兩千幾

真心勁，不過我都仲未唔明個case 點運作

但見到beijing 真心戴唔落！ 靚都無用，你會唔會日日放仇人個名係手？

中肯又不失禮數

慘

第一句ok
第二句不了

巴打你講得都算有良心

MK錶一隻

巴打得體

不過太大家庭聚會都唔好戴啦

其實點解D斯文款冇乜人喜歡？去買運動款
又貴又唔抵買？

今日高位、明日低位

買得到就係呢一排好似痴咗線咁，去香港討論區睇咗啲人講點排PP，睇完都覺得痴撚線呢一世都買唔到，買樓易過佢

斯文款無乜人喜歡？

成日覺得係豬頭骨，配貨用

你講緊咩brand?

操完車好餓

皮帶定膠帶嚟？

以撈市場價黎計更係，根本唔值個價

介紹返，呢度係全港最大朗格圍爐區

正解
core family 戴
有埋姨媽姑姐嘅，戴隻 369

今日幾好天

可唔可以解釋下有咩唔好
唔識呢個牌子

無唔好呀, AP 都抄佢

你古惑
萬希泉係專出陀飛輪，不過係支那陀飛輪
係低成本嘢，同瑞士 / 德國陀飛輪賣工藝個特色爭太遠

FYI

我都係
但你有 3861

呢隻walk in有冇折?

點都好過搭紅色九巴
嗰啲凳唔係人坐

積家講歷史都無得輸，而且呢隻機芯前身又供應過俾PP同AP，如果折埋cp值都算高

撈其實係工具錶，不過好多款都俾人炒到離地

未去試呀
壓抑緊自己搵平錶粗戴先

真心唔明 luxury 錶字體唔可以整靚少少而要用 Arial

你唔講起都唔知pam 算luxury 錶

你說出重點
好多廠賣啲幾十萬嘅錶都係唔會設計下啲 font
都係 ALS 好

所謂luxury咪又係比D人炒作出黎，始終都只係顯示時間既機器

咁breguet 都可以！

想問各位巴打買錶意見
我預算大約2-3萬，有三隻錶都幾合眼緣
平時都係smart casual 為主，想做daily watch，唔知大家會點揀？
1. Tudor BB58 Navy
2. IWC Mark18 小王子
3. Nomos Metro Date Power Reserve

認真答： bb58
私心：Mark18 藍面冇得輸

bb casual係幾好

我投2一票。斯文DD

真係睇你平時咩衣著多
老牛街LOOK就BB
恤衫西褲多就MARK18

2啦
1太causal

唔該樓上咁多位巴打
發現都係bb同mark18之間揀
我自己係鍾意皮帶多d既，但bb 唔買鋼帶好似好蝕

bb藍面無敵

正常有鋼一定買鋼 之後再配皮帶都唔係貴

bb58
利申戴緊mark18

鋼帶另配講緊 6000

兩隻分別幾錢？

試完隻藍面BP46 即刻想科水
正常AD買有幾折嫁？

多謝咁多位巴打既解答
會珍惜架啦
畢竟係自己第一隻

BT正常無折啦...

想買隻小王子 mark17 大家點睇

邊到搵到
扇形日期窗 數字字體 我麻麻地

反而你講哩兩個點都幾中我
仲有枝星星針

其實24同佢啲seller信唔信得過

明知個扇係係冇乜必要 但唔知點解幾合眼緣

我其實有啲好奇,
你屋企人又會買隻萬希泉比你咁有趣嘅

去左邊區

左邊嗰隻錶面光射落去好靚可唔可以開估最後揀咗邊隻

話係入U禮物
但好似前幾年已經買左

大38
細35

新曆農曆分開計，最少可以買24隻

應該炒完頭果浸先會有折啦

Mark XVII 小王子應該會愈來愈貴，因為Mark XVIII小王子返貨都少左，新款藍面都冇跟小王子。24賣得貴？

成差唔多50k 又要擔心假貨

XII 其實個字體好靚，隻藍係midnight blue 相比現行款內斂d，折射冇咁勁。隻錶拎左去抹油同換玻璃。

想入了

有冇人知24買到假嘢可以點搞

TG傾下 ?

終於到喇

4月仲有排都未完
恭喜巴打有新錶戴

17仲要係積家芯

條錶帶幾正，訂做？

鐘意go， 自家機芯，100個鐘，正宗德國

有冇巴打買過zenith 最多r到幾多折

有冇巴打帶開Constantin，睇中隻overseas chronograph藍面，會唔會好似rolex咁難買

噢？ 真係？ 唔講唔知。 我以為12 之後就無

你啱。我柒咗

BT應該可以落訂排

hahaha 咁佢又的確係寫XII ....

morning ..... monday again

要停下

鴨記30蚊條

17支小王子針好靚
18小王子得藍面
小王子係錶底

刁都係炒一排就插水，跟住又會上返dd keep住唔郁

差d唔記得較返個日子

咁要睇多啲呢度

已經進化咗，由冇諗到而家未行動

琴日試完BP再睇GO就覺得太細隻

可唔可以分享番邊間鋪頭

鴨記出口轉右
有間賣下錶但又有零件野賣既檔仔
名就唔記得啦

深水埗mtr which exit?

近公廁個邊

搵返隻陳年g shock 出黎戴 比人用酒精抹過條帶有d位白左色係咪無得救

你有無隻嘢ref no, g shock有可能搵到帶替換

係皮板
再等下先囉

呢隻百年靈

呢隻好靚 係衰在勁厚

利申 持有

換錶帶大家會自己換定拎出去比人換

係 真係好靚 如果薄d 就完美

先入布再配鋼帶？

我都覺好撚好j

今日入手左呢隻
女仔戴真係好靚
遲啲要配返條鋼錶帶

睇相好好J

但成90000，好多選擇

去換錶帶

如果個星期 月份 dial font 復古啲就完美

可以買錶慶祝啦

你隻手太幼

恭喜晒

我都覺得好靚，但自己唔係好敢買皮帶錶，驚隻手出汗會索晒喺條帶度整污糟，夏天會唔敢戴
點先可以衝破呢個心理關口？

你同自己講條帶2千，換新帶都係有限錢就得

百年靈多唔多折？

想買Big Pilot試完中毒

換皮定鋼？ 換其他牌子？

原廠帶好似4，5千

Sor 識人有折，所以先2千幾

去咗換皮帶啊係皮革工作坊到訂

手幼撚

巴打，識唔識人配zenith鋼帶有折？

Zenith 唔識，iwc，jlc個group 呢

買！

污糟左換過隻就得

計埋個扣先四千幾

利申：買過

搵人整好過啦

呢個真

我都見網站寫唔包扣，個扣係指邊舊野？好貴？

個摺扣

完全唔明點解唔包個摺扣，又要另外買

呢d 級數嘅錶, 個個牌子都係帶還帶, 扣還扣咁買架啦

Tudor忠粉好少同人撞錶好開心

正呀屌你

其實皮出面好多地方都整得靚，可以支持本土studio整過d

我不嬲都係出去搵人整或者 TB 手作坊

原裝選擇太小

Sorry賣晒要waitlist

幾錢 好似幾正

有 taste

立即擺呢個pose 講

恭喜 好fit喎個size

邊度有得試？BT有啦？

呢隻真心靚
但好少人講

13.5k, 平過jomashop 😍

我都鐘意tudor
想要佢隻bb58,但對我黎講應該太大隻

邊度 我又想入

rare rare

男仔會唔會太細

吓？ 一個摺扣平嘅都3-4K ... 點會包呀？

我呢隻36mm
佢有出41mm

係，本身睇到bb 新chrono都有啲心動，一上手就果斷揀返bb58，手幼唔洗做咁多選擇真好

有少少技術齊架生梗係自己換喇，出到去遇著d唔著緊嘅，好易刮花底蓋耳仔側邊個位，平錶都唔想花，何況貴少少嘅錶，加上自己換，唔小心刮花都係怨自己，但自己如果唔熟，就交俾人整，但要提前同佢講明要小心唔好刮到側邊

利申：換錶帶同加減節數都係自己操作

eta 2893有時戴足一日 第二日都唔夠力行 有冇巴打有同一個問題

但rr 得鋼帶 if 41mm

Btw u really good taste

13k又幾抵屌

今年既款？

你份工唔洗點郁既話係會咁
聽日上爆鏈試下

其實bt係邊間

Boutique

我上網睇人話上太多鏈對個芯唔太好都唔太識

上滿左你繼續格硬扭先有機會壞
正常上滿唔會有問題

不過一般係扭廿次左右就夠
因為而家係測試睇下你個芯有冇問題
所以先叫你上滿

原本46果隻咋
43 BT都未有

巴打手腕圍係幾多？

少似Patek?

又多隻 IWC
歷峰真係欠呢個group一個多謝

個月相幾靚

hahahah richemont 最賺錢只有Cartier.... 呢個group 咁咩Car 仔，仲點會多謝？

勁到連fifty six都要用cartier機芯

有無銅錶同好

沒有cartier, richemont 什麼也不是，一個brand 養一個group

早

Iwc d錶可以去邊到買？

笑咗兩下之後咪同佢講返cw個全名
跟住佢問隻錶幾錢 佢話以為係幾千蚊左右

靚

柏德菲臘

基本上好多地方有.....
BT, AD, 水貨舖都會有.

呢隻色都靚

未買過iwc bt係邊到😂？

間party roomBT 響 1881 heritage

我送咗呢隻畀我細佬
佢好鍾意成日戴住

支持買大飛

利申: iwc 推廣大使

party room

感情好好咁

新款隻銀色都靚
但新出未有好折

Hw much ?
Any discount?

75折，折左萬二左右

portuguese 40👍🏿

ching分享吓上手圖

走時表現如何？

cartier d錶係咪得d女人買

bt係咪一定冇折

就嚟比大家推落坑

iwc 有, 其他睇牌子, 比如omega 得95折, 不過bt d 折好硬

要折不如出去 ad......

BT 折左等於無折, 又肉酸

仇富小學雞

其實Santos 男仔帶都正 (網上借圖)

925 真實隻色靚過相

老豆過左身十幾年，老母近排先攞出返出來，雖然個面幾娘，但戴落感覺唔錯

嘩，排左幾耐？正價入？

呢隻係咪好難買

唔洗要你買野就排到？

聽講要食骨

39我上手有啲細

想入pp, 不過聽講5711 停產

但比隻925毒到添

如果佢有成條925帶同唔好透底既話，我應該買咗

加油
ro已唔易
5711

聽講話買pp 係睇卡片？
有J.P title 會唔會易d

Ap 都要派卡片啦而家

恭喜，粒crown好似已經”起繭”咁？

巴打收唔收契仔?

我都訂左隻5500V藍面

代用錶帶黎
我都諗緊換錶帶
有冇推介?

師兄戴到好緊咁

識人地係姐， 我窮撚黎

收唔收寵物

呢隻比個客 試帶姐

呢D老一輩叫電腦面
97之前都幾流行

唔難 買隻3針1159就買到啦

買女裝RO當骨得唔得？

手毛定律

佢係咪冇戴/睇開錶？

我諗正常人都淨係識Rolex 知多少少都可能識Omega IWC Tudor 其他勁如PP VC AP ALS應該都唔係好識

冇代理?

女同事黎無睇開錶嫁

「哈哈係呀, 不過呢個牌子都唔錯架
話時話, 佢有款錶兩枝指針好似condom, 岩岩見到果陣笑死我
你要唔要上黎睇下?」

洗唔洗坐監就睇你自己做化

4萬買左omega speed master 005，算唔算做左水魚 好似買貴左咁。

BT 買？

Montrez

之前2萬7 , 005先3萬, 你話喇

做左大水魚。。
以後唔去Montrez

唔淨止montrez既, 間間水貨都炒貴曬

不過當買個紀念都好, 雖然唔係原汁原味, 但隻錶好有歷史

係估唔到間野食咁深。。

我兩年前之前同一間買二萬九

但佢停咗產加上新版又貴咗又缺貨
四萬都唔算好離譜既
同埋明碼實價都無得賴

佢個透底真係

睇落真係幾好丁

建議入BT問下sa
女裝ro=半隻1159, 係都幾著數

有戴錶同睇開都唔見得人人識CW

我上年都係呢間度買005 二萬八估唔到有得升

唔係想話佢唔識CW
係會唔會覺得同DW同lv

唔識就一鳩樣架啦
你拎隻ALS佢都係覺得同DW同款

其實係新版出後，舊版俾人掃
真係間間都貴晒
平極都 38 39k
你唔好怪間舖

無銀/ 鋼帶真係差d

我無意中見到另一間出名ge鋪賣30k。
只怪我無格價

RM052

哈。。咁我都開心D。

RR個價連參考都講唔上

RR只有啱啱出post嘅價準
幾個月冇update嘅價冇乜可能做到

睇完d片，老實講，呢隻平極都要10幾萬，真係唔識欣賞

10幾萬
應該係34mm

如果41mm 10幾萬有
多多都同你收

所以我咪話我唔識欣賞，有呢個價我應該買als,pp

你預藍面38 萬/ 其他色28萬左右

你有無睇過實物？好撚靚 條錶鏈直頭係藝術品

想問下如果積家喺AD定BT買好？邊度會多折啲？thx

趁als 10幾萬快啲入手
pp 10幾萬嘅選擇都好少

如果你指30幾萬
pp款都係有限

RO都幾靚呀, 鋼帶又唔怕夏天汗勁
PP同ALS 嘅鋼帶咪仲貴

但我覺得靚

係，好閃

沙大飛唔係250咩

呢排都對Santos好有興趣, 有無巴打知去邊度買會有最多discount?

其實唔係好記得

明明58折，寫就接近5折

BT 無折的，依家生意差，我唔知會唔會d vip, big taro 都有折，不過BT 就有service, experience, 可能有d 野送咁，仲有就係買買下會變vip...

折就一定係AD架啦

明白，唔該晒巴打

巴打呢隻幾錢入
唔小心比佢毒到

limited production
1年造250隻定150隻

鋼帶黎講 佢條帶應該係所有牌子入面皇者

想問下iwc 新個隻飛計 bt有貨未 同埋想問埋新錶ad通常會唔會有折

大飛250
大飛萬150

份pdf係咁寫

AP 係買錶帶送錶玉㗎嘛😅

係官網買 好似萬五
係幾靚既 但而家諗起 又好似可以用萬五蚊考慮其他

唔係寫住 xxx/500 呢d 都唔當係 limited la.......

係靚，但錶設計個人麻麻，但一錶全家，應該都其吸引地方

沙大飛 每年250
沙大飛萬 每年150

好學唔學學panerai

見而家轉HKD會冇左呢隻
咁巴打而家會選擇邊隻

呢隻真係j到出血

係. 官網都有寫
好可惜無獨立號碼揀

隻細mm 愈戴愈慢，而家每日慢1分鐘
買左4年未換過油
請問有無鋪頭/師傅推薦？？

Navitimer
一直好想入隻有翼既

舊裝Omega

有冇SEAMASTER同好

藍白色

靚...
本身想入隻黑白..
不過呢隻藍白更吸引.

但呢隻好似唔同價位

條錶帶真係可以玩一日

呢隻冇寫限量版 應該易入手d

條錶帶好撚蝦人帶

佢背面個Tokyo2020要唔要改返Tokyo2021?

之前出個d奧運版全部已經印哂2020
得呢隻改會好怪

佢隻Snoopy銀獎都冇話係限量，但我前日問過BT話冇貨，可以留電話，但唔知幾時先返貨

呢隻堅正
其實寫2020仲好，更有歷史價值

我都拎出嚟玩吓先

Snoopy完全唔同級數 炒款係咁

如果你只係普通walkin入去
應該至少等幾年 都唔知有冇

有冇同好

我係普通walkin咋，最後都無留電話，再睇下其他牌子先

真, 特別係陽光底
瘋狂玩轉手腕

想買 巴打呢隻咩size?

大家點睇constantin overseas 藍面好撚毒，唯一嫌佢錶帶好似冇乜收窄

隻藍超級靚

你隻銀面好正

係，真係好靚其他有乜評價？見佢正價170k ，其實係咪可以正價買到

師兄隻反熊貓都好正 btw想換板帶 宜家呢條望落有啲細

可以，上個月落左40%訂 3個月左右到

正價買到，早幾日我落左訂等5500V 藍面chronograph

換返條78400三板帶

巴打post上嚟比我J下可以嗎

好多大芋

好似冇咩人玩constantin,個個都rolex ap pp

大概幾銀

隻salmon dial係幾似

聽班sales講藍面搶手，要買快手去BT，暫時唔洗等好耐

見到隻新追針計時隻肉真係J撚死

靚到

都仲係一線

breitling d折係咪好多

Medium size

我想買返以前無透底白色
錶面啲紋
錶底隻船

但好難搵

巴打喺邊度買同埋買嗰陣有無拎到折?

FYI, 我買果陣85

會唔會遲下變新負皮

唔會呀！ VC 一定係正皮

早晨，舊錶一隻

依隻真係dream watch

天氣開始黎料, 帶返g shock算

個weight用咩原理郁無軸心嘅

Bloomberg keyboard 4

想問，仲有無其他廠有咁樣嘅auto 芯？

出面成個圈都係隻陀，個圈一邊重一邊輕。你見圈內側有牙，隻陀受重力影響而滑動果陣，呢啲牙就會帶動機芯粒上鏈牙。爆格麗出先過佢，不過爆格麗係咪發明果個就唔知

爆格麗 finissimo auto. chronograph

學到野，我第一次見咁嘅mechanism

good shit

有d 似swatch 隻sistem51

唔識玩舊裝錶，但心理上都預哂隻舊錶 redial 過。不過有時都難免好奇，我隻面起咗呢啲類似皮革嘅紋理，係咪即係無 redial過呢？大家有咩指教

Thanks巴打

PP calatrava系列都好多正野又唔洗炒

新款隻黑面都幾靚

頂盡8折

使唔使俾咭片排
5524R 都好睇，不過好貴買唔起

真… dress watch 冇人帶

大家覺得 iwc mark 18 最型棍係邊隻

326901 top gun
324702 top gun miramar
327010 小王子
327006 heritage

其他

想佢用返個舊logo

Laureus Sports for good都不錯

我投iw327006. heritage 面冇得輸.

327006 +1
全lume 已經得得輸

唔易買嘅仲有hodinkee

係靚, 不過平頭針我自己麻麻地

平頭針夠經典喎

香港夏天帶皮始終

買唔起too我都係齋up

我個隻avenger 65折
可能冇人買

有無巴打戴bb58 navy襯皮帶?
好似多數都買黑色

Pp隻5296g好靚

揾好多隻同款既錶然後用放大鏡慢慢對啲細節
睇字體, lume有無唔consistent
你講果樣野只係個面其中一部分

或者深藍？
襯啡唔好睇

刁炒價始終唔Last得耐

多謝指教。真係考古咁考。

41mm 定38mm

點買到

窮人Genta

可以揾支uv玩下啲lume
應該會有反應但拎開即刻玩完

跟隊

想問 ap ro係咪都係好似daytona 咁排唔到?

Flieger Friday

雖然唔係Flieger。不過都是飛機錶。拉下車邊

星期五喇

而家bb58有冇折

想問吓大家，有冇咩情侶錶推介？ 最好係長青款，budget 20萬內一對，謝謝

勞 最長青

認真 如果本身著得斯文買卡地亞

Friday !!!!

大細size alpine eagle

直接問佢地會準確啲 even佢地個網都未必係update既價錢同貨

仲有 jaeger reverso
10 萬搞掂，唔使 20 萬

係咪正價20，炒價40？

thx!
d 人話去bt 買會有禮物，係咪即係中秋送月餅個d?

買mark18差幾千都想去返bt 買

仲會有好多唔同禮物, 睇你同SA 關係有幾好
最基本利是封, 月餅

窮撚買一隻，都可以關係好？ 要成日r 水吹？

我都諗緊

係呀, 多啲去傾計, 最少都要個sa 記得你係邊個先可以送到比你

thx bro
毒撚一隻

想問下大家，有無女裝運動款金/玫瑰金錶推薦？budget 300k左右

依輪追錶post 發覺als同jlc 啲文青錶好正 仲要咁平

想問下洗唔洗食炒價先入到啲基本款？

咁平

貧窮既限制

我無睇錯好多基本款官方定價十x萬內？

巨芋

十x萬咁平

跟機
1X萬咁平

其實主要想問下依兩個brand （als/jlc) 啲款洗唔洗又要食骨又剩先買到 ？想了解下玩法，Thanks!

唔怕, 我又可嘗唔係一個肥毒

Dress watch唔洗，運動als odysseus要消費夠先(世一朗冇野係骨）
Jlc唔洗呱

唔該巴打
咁放心去揀錶了 moon phase 好正

其實十幾萬咁平，又怕乜食骨呢，食幾隻十幾萬重有乜錶買唔到呢

Breguet 3817BR

Tudor GMT , 經過CWB 東方同Rolax都有放出黎..
開始多貨?

小禮物有月餅呀印住牌子名既利是封 有時可能會送把傘送個水樽俾你
買得多既送多條錶帶過你都有
每逢有event launch既時候都會邀請你同朋友去食下點心仔飲下champagne rose咁囉
或者每年4月出新錶既時候邀請你preview下黎緊有咩新錶俾你快人一步落注揀自己想要既number
再唔係請埋你來回biz class去日內瓦睇錶展 幾時番香港由你話事

以上描述均適用任何牌子

請問會唔會有機會有靚折

但IWC BT 呢方面做得特別出色

最尾個樣係咪年年買幾十萬 vvvip個d先有

應該唔洗既
佢地都唔會年年去
又或者你去開果頭既 佢會幫你安排factory tour 洗唔洗俾錢就睇你牙力
前年年中去旅行佢地就安排左kurt klaus 一齊食個surprise lunch

啫巴

唔清楚，我無走入去問。。
不過經過２日都仲係度，有興趣人士可以去睇睇。

巴打有幾多隻iwc

終於有隻似樣d敢po上黎，之前都係玩fossil唔敢放上黎

btw講下感想，今日得閒 google個講說明書玩左陣自動跟時區同set第二時區，又夏令又乜乜乜功能，真係好方便，又唔洗較唔洗抹油上鏈又夠靚，本身都想追隻撈當投資，但覺得好 overpriced人地乜都冇得個貴字，想再考慮下先入唔入隻，當投資係咪成個系列買會值錢d？

見冇人回，po埋以前既引下玉

.

要同佢講話自己去中歐
有d面懵喎

想問下有無巴絲知VC bt/ad而家有無discount?
對隻fiftysix有d興趣

BT一定冇
AD有啲機會

TGIF

好 唔該晒巴打
遲d出去睇下

講左好多次，唔好買56...

留名

Jlc 去ad買基本上多數都有8折
ALS就一係買到 一係買唔到

我都加多次...56要諗清楚
我估你想買嗰款應該都係入門
佢個機芯係無Geneva seal

要睇清楚自己嗰款有冇Geneva seal.....

幾錢入巴打

呢度有冇人儲電子錶

請問師兄手腕幾mm粗?

G-Shock 算唔算？

15202?

最平嗰款 date 冇
其他都有

17cm

thx

1隻手數到曬 都係睇你想唔想同bt建立關係

上年係AD入，當時好似有8折

waste money ....

投資去Tudor Rolex group. 呢度九成 loser 小學雞

睇手毛就知成功人士

我係打破手毛論既人

反正都係進貢畀fossil, 買一兩隻 zodiac玩下。入流好多

評已正
廿幾年前做學生嗰陣都戴過big tic fossil

我成日覺得靠第三者auto correct 時間似 terminal 多過一隻錶。好在頂級 astron 錶殼都有超鏡面研磨補數

Casio citize

有冇人知Iwc呢款快拆皮帶大約幾錢，有啲想買鋼帶款配多條快拆皮帶

呢隻勁肉酸

有冇巴打係Jomashop買過錶
睇中左隻VC想出手

邊款

Historiques Americans 1921

木紋我至愛不過忙到冇時間換電

有冇邊d心水推介

收到

我見緑面好似幾正，不過上手就唔知

有啲想買citizen eco drive one
有隻藍色面鈦錶帶 25k
去門市試過真係勁薄

astrographic 同 seawolf

咁貴嘅錶我覺得去返AD會好似，Joma 無官方保養同無證書

好似
好D

都係，唔好貪小便宜

36...39...36...39...36...

呢隻我覺得係近年最靚嘅exp1 白金369

又要儲錢了

各位巴打
如果想買iw377714 小王子係唔係水貨around 38k 係正常 因為我都係rr 睇
行同水係唔係大分別

第一次買貴dd 既錶 希望大家解答

啱啱睇左下小弟孤陋寡聞既三間水貨網頁 都係差唔多

哇33.5 好抵屌
因為上網見rr 個信譽唔錯
唔知8day 係點

anyway 多謝巴打

水貨價格浮動 有時直逼AD
IWC嚟講如果價錢唔係差好遠既 可以考慮下好似上面幾位大芋咁去BT正價/少折買 享受下service

Ad 見到應該都係4皮
但同水比差7k 左右
隻錶唔係貴，7k 其實差好多

所以自己衡量

下次explorer改款會唔會將369夜光轉番白金index

梗係唔係啦，出返1016個樣，死未

啱啱睇個價錢 好似已經三倍了

006?

3592.50 Apollo XI 膠面透底863 機芯

幾錢入手

3萬頭

根本想買都買唔到

327010

想請問下計時錶
如果計緊時
唔stop佢
但就喺支計時針行緊嗰時撳歸零制
會有咩現象出？
機芯會唔會受損？

次次影相都變大隻咗

終於到手
個銀面好正

快啲戴上手

327007 tribute to mark XI 平頭針同黃左既12，3，6，9

有冇人喺"the grail watch" 買過錶

會唔會好易花

透視問題。所以自己覺得 fit 就好

是咪用左廣角？
會好似細路仔手咁

PP.....MTR....

帶PP又唔俾搭地鐵

我唔識呀，就咁開相機影咋

揸法拉利住居屋

Topre real force

好靚透明真係好型

我想要白面Seamaster 300 多d
可以點入手

其實大把人住市區係唔揸車。
跑馬地、銅鑼灣半山、西半山、北角半山， 好多人都係搭的士或者地鐵

港島坐一兩個站仲快過你攞車

港島搭的士最快由西到東， 飛過去都係半個鐘。

wa diu上網諗住入隻玩下，以為哩道頂多咪撈十皮野，買下當投資啦，點知原來哩隻香港入得十隻巴打有冇多散銀跌下利是fps payme乜都收

佢定價好似兩萬幾，唔係貴嘢黎架喎

仲慘，全球80隻香港得10隻，明明有錢買都買唔到，不過好在唔係鋼帶比自己有籍口唔追

算啦唔好諗

Hi房屋台過街老鼠

恭喜巴打，幾錢入手？

但係個橙色好難襯衫

神級型佬另計

香港有冇邊間訂錶帶平靚正？

難得四月中都好似秋天咁爽

奧運果隻有興趣呀。 白面藍邊

擺低d隻手 拉遠同鏡頭距離會改善到少少

C24已經有間賣緊

舊款得33mm

謝大神

都好睇

新入坑想問下tudor新個隻bb chrono黑面係咪ad冇得排就係要食炒

聽講好多ad已經唔收新客排隊, 而家啲錶佬開到40k尾

名人站開我44k 要俾3成訂先 唔知有冇伏

錶都係裝飾黎嫁姐戴上去夠靚夠型就夠好靚仔又夠特別，好錶好錶

冇伏但記得問多幾間先
一陣原來AD有既話會後悔

如果ad 有買過野 肯等一陣實會有貨比你
就算生客 tudor 等半年都唔難有啦
之前百事 bb58 咪又係咁 而家咪又係浮返哂出黎
心急帶就無計啦

Nomos？

Nomos
Frederique Constant
Baume & Mercier

MTB 真心唔掂， 筆係好嘅，leather goods 唔掂， 錶就為岀而岀多9 餘，都唔知佢咩market position

Montblanc冇研究
不過就咁睇資料冇特別普通野黎

名士 Baumatic
Longines 名匠
O記 碟飛
卡地亞 Tank solo
由其名士 呢個價位冇得輸

想知門市仲有無

我覺得綠色好靚，不過無得戴上手試

不妨自己判斷下

我覺得佢啲 in house 芯 chronograph 係買得過。我自己都有一隻

但嚟d in house 款都十幾萬啦

極易花

我覺得佢係有心整，但入門過d大部分都係改sellita movement ，係有d失色

至於richemont group買左minerva 之後將佢俾左montblnc，但montblnc出親用minerva 機芯過d款都貴到仆街，
個價買jlc, als好過

btw minerva機芯係好靚，devil's tail 型到

Topre同好

平平地錶盒/watch roll有冇推介，for超幼手

唔知係工作環境問題定自己用得衰

我啲鋼帶花到仆街

尤其扣位

Mb而家好似有心越做越好

同問 想知Chrono會唔會好易咁樣整壞

唔敢試

唔壞你已經好好彩
應該8成計時錶即廢要上行整仲會計你人為損壞
唔好試

想入隻vc self winding 就咁入ad會唔會買到？

呢隻有冇巴打有 邊到有得買

社巴有呢隻
但而家好似停晒喇喎

去 c24 買啦

平嘅計時芯咪交畀自己廠 le locle 造
都叫對得住個價嘅
Sellita 底加自己 module 嘅geosphere都係一件幾有趣嘅玩具。
佢係無咩 heritage，買佢啲ETA, Sellita dress watch 還不如買浪琴。不過用 lecole 同 Minerva 出果啲都買得過嘅。

Monta Monday

等左兩個星期終於收到
枝藍針好靚，可惜隻錶大左少少

恭喜曬，不過lug好似長左d

原裝果條錶帶太長，唔啱用
變左換左條唔啱size嘅錶帶用住先
琴日買左一條啱size嘅皮錶帶，收到貨再換

個藍圏係自己加上去？

Stowa

各位早晨！
禮拜一啦！

有無人熟u boat呢個牌子？前幾日見屋企人屋企有呢隻野，覺得個左冠好特別，膠帶又易襯，借左黎戴有d似平價版panerai

Sor唔識欣賞
不過似pam係讚緊定彈緊

呢期咁興綠面，湊下熱鬧

因為自己換左條唔啱size嘅錶帶

ching嗰隻應該係藍圈黃銅

換條帶

早晨
琴晚瞓得唔好

都算讚ge,始終pam個signature crown都好特別。google返原來都係意大利海軍錶出身，難怪同一陣味。

咁襯仲靚過黑圈

之前喺旺角啲鋪仔訂，可以去AD問下
個盒反而係限量

正如我 post878咁講，平過d都係用sellita機芯，用minerva機芯全部個價勁貴，夠你買jlc ，或者好多大牌子自家機芯

佢出minerva既款個價都有大把選擇，同埋d款唔係特別出眾

不minerva機芯都好靚既

佢既heritage就係筆，錶既history好短

幼手撚
真人睇無咁大隻
走時無特別留意

個面幾靚

本身見有少少oversize都無諗住買,
比佢個面閃下閃下就忍唔住買左

我都係扣位，仲有個面

隻 lug 都好很彎，都盡量就啲幼手腕。
我都相信親眼睇係無咁大嘅

有無人試過三寶, 太子訂IWC 錶帶/ 錶扣

有無得訂, 同埋個價同BT 差遠唔遠

ad訂帶同bt一樣價仲要等
直接去bt買好過

換左有另一番風格

有藉口買新錶

1樣價都有so, 最緊要佢肯幫我訂

如果單以藍色計
鋁圈真係靚過陶瓷圈

手粗真係好
carry到42mm

新錶幫小朋友戴住先

wow 爸爸恭喜哂

錶po送來賀電

恭喜

恭喜哂

隻 sfti 炒到十幾個老老豆豆有無人會接

好野黎👍🏻 如果改做外面冇防反光coating 就perfect
Btw 恭喜晒

手圍 15.5cm 都ok架

其實呢隻點解咁熱炒？

恭喜恭喜

可否請教下現在咩價位入到？

唔知, 淨係知好多人搵

恭喜巴打！

請問巴打邊到仲有得買seiko sarb033
最好有實物睇

跟紅色10號仔

大芋